國際足協主席表示：雲加是阿仙奴的icon,是足壇傳奇之一

而國際足協主席恩芬天奴則表示：「雲加是阿仙奴的標誌人物。他的名字還叫做arsene （Arsene和Arsenal接近）。這樣會和阿仙奴永恆地聯繫在一起。我很慶幸我只是處理除執教阿仙奴之外的許多挑戰。
「阿仙奴的未來如何將取決於阿仙奴的主帥，但是雲加在阿仙奴所創造的歷史是絕對的……他是足球中的大人物。他是足壇傳奇之一。」

踢法似鵝